［瘋狂binC］NBA 19-20 常規賽討論區(14)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

傳送門（由臭G提供）

祝沙嗲 早日康復

7戰4勝制美國職棒大聯盟MLB世界大賽，決死第7戰賽前華盛頓國民搶下作客第1、第2、第6戰勝利，休士頓太空人也在第3戰到第5戰作客時拿下3連勝，出現史上罕見世界大賽頭6場全是客隊拿下勝利。

同今年nba決賽咁似
不過nba係g2-g6都係作客win
mlb係7場都係作客win

勇今年由DLO 話事， 可能係好事

佢同curry z跟本重疊

今夜不設防

Curry 真係斷手

一場勇爆撚左po

骨折姐唔算斷

po baaaaaaaaaaaa

Bin 爆左

想知kerr點解咁鍾意出對肥仔底比人強姦

利申勇迷

勇士要拎狀元啦

冇人用啦

係人都知佢咁打法遲早傷，不過無諗住咁快

3波去湧

湧狗有咁耐風流
有咁耐折墮

我本身都係諗佢會打到季中再傷

講個笑話

太陽本身可以5-0

根據勇士官方的最新報導，Curry左手遭遇骨折，需要傷停多少時間暫未公佈。

重有兩隊0-5

Kerr不需要底

國王同燒鵝仲有勇88

慘

現實係佢最鍾意底

技安休假唔計

下場帝打雀，冇可能贏

三大奪冠主力仲在陣，paschall 同poole 算係潛力潛，下季trade得靚隨時又變返冠軍大熱呀

傷病係比賽一部分 希望湧迷節哀順變

應該1個月計起

1隻全票mvp 1隻最佳防守 1隻allstar都打到咁
開季前仲吹撚到curry爭mvp單核帶隊 吹撚大咗啦

我騎好似有d起色

明明WCS先26歲做咩唔比佢上足30分鐘可能啱啱傷完

咁本身curry個短版會因為冇左klay放大嘅

D回力標打到面都腫

不斷試陣中呱

咁早燈

贏波

要嚟做姑哩，猴都唔想去啦

係事實唔怕講

認真下場危，今場啲def rotation柒到

開季打得咁閪都4-1

好彩勇個pick top20 protected

TT+Love雙塔carry
都係差個好控衛
依家呢兩個睇落都係SG底

恭迎聖駕回歸

如果個all star係klay唔係dlo 唔會咁啦

召喚ZAZA同擔梯宗師

屌你啦 打唔齊大飛重咁串

Who need Ayton?

Dlo要唔要

拎黎換野

真心，冇埋二姑，係慘啲

西岸第2

用咩換牙

換dloadingggg

二姑 生命石（最後一年廢極有限）

好彩第一節贏咁多，返到去唔該屌撚死班友

屌那星 國王上季都叫爭緊季後賽 今年隻Walton一黎開季5連敗 搞乜撚

Booooker+dlo
我帶都champ

Love

有klay係一隊仲可以同上年速龍打下嘅奪冠隊伍
而家羅

證明igor係有料

無人阻住晒終於可以專心帶隊入playoff

唔要俾我

Dlo同curry撞到啪啪聲

西一腸

正路應該要trade走沙嗲

上年鬼有igor

喺邊度啪啪聲

fox bust

不了
留返係大腸整大麻蛋糕

其實大腸今季幾打得

搵埋城城

估唔到會唔夾到咁

奶共丫拿？
斷你手 你射波幾勁都冇用，波都拎唔到

太子禾唔識用

屌開始迷上TT親生仔

小前osman 仲係爭d咁

用澳洲王換

邊個？curry？幾時有奶共？
中立偽善撚咋喎

羅

咁成隊湧都係扮懵嘅，唔係佢一個

TT屈到

偽善撚要受到懲罰

試論述curry同奶共占之分別？

禾乜都唔識用
淨係日日打飛機邊個係下一個green/Klay/curry
到失敗左果陣就直接雪鳩人

湧今年可以唔洗打playoff

有佢5 - 0 now

虛火

好似得O'Neal同kanter係明撐

愛g lo is無辜

你個新名

榮仔

事實

扮中立no comment
起碼好過啲柒頭屌完morey又話自己唔係政治家唔再講咁多啦
占狗屌完又縮喎 奶完袋底又縮
仲撚柒過火箭個三個啦

Dedmon呢啲簡單易用都比隻Walton雪到上得4分半鐘 on9 隻Walton仲要5年約

唔使佢做pg就夠啦

唔識用攞番黎呀屌

果份約唔計cap既算啦
認賠殺出啦

如果禾杜冇傷 啲記者問佢莫雷事件 唔知會點答呢

反共囉

講真 無得比
Lbj開埋聲屌柒morey

今年邊個撐牙皇邊個係黑警

#FireLukeWalton

Beverley：為我的兄弟Curry送出祈禱，快點好起來吧

傾屎ver

打大佬
#vladeout

驚你會失望

炒Dave唔緊要
但拎返人地唔要既禾真係笑死
條友帶兩年波
兩年都低於預期

狗哭老鼠

癲狗❤️

洗鳩佢ig叫佢撐共

今年選秀pick左wiseman比番你

教5場可以拎5年人工，
個leverage大到痴線，
如果唔係有政治意圖，
邊有可能簽一條敗走垃圾5年
其實啲新秀有冇可能
到臨draft數鐘仔知隊西波
唔會交易個pick，
而又好大機會揀自己，
即刻臨場退draft話返ncaa打多年避險

Wiseman 去熊

開draft前講定唔去西波打囉

draft完直接request trade

定係唔簽約
跌落去SL個pool度著數d

一千萬續mcgee

唔去都可以硬pick嘛，
唔報到個right好似有幾年又會直接臭朵

表弟：too soft

當直好似請明當時傾屎pick 佢立即返歐洲打多幾年先算

其實要廢占果隊入唔到playoff好難 佢做到其實係奇蹟來

少煮

係，咁係因為佢有選擇，
皇馬又係歐洲班霸，
但ncaa班力架冇咩後路

岩啦
既然果陣想試下比dlo接班
家下咪開波囉

G-league藕一年
定係求其入隊SL直上

手感仔玩完

但正常我硬pick 你 果四年唔係一定果隊咩

Do you think the players (FO) dislike losing more than they allegedly disliked Dave Joerger? Cause they’re certainly gonna face that question this season if not already facing it now. Play for someone that makes you a better player that you only hold a professional relationship with and win, or play with frat boy Luke who will get drinks with you after practice and be your buddy, but suck big time.

We deserve this, not as a fan base, but the kings organization. You come off the best season in the last 15 dark years and you hire the guy that could not get to the playoffs with lebron.

reddit傾迷黝撚到傻

真勇迷輸波都照睇

學墓地A去打一年CBA

雖然好撚憎勇士
但都希望手感仔早日康復

上面嗰個邊個嚟

我記憶中佢硬pick你係有幾年right，
所以先諗呢個方法來避啲西隊，
一數鐘仔見唔對路，
即同銀仔大叫I don't draft this year, I quit

就係話你pick左我
但個pick其實係咪只係優先簽約權
咗陣間個新仔唔中意西波唔簽，咁又會點樣

又多一隊確定無PO

真係可以放心tank㗎喇

笑煮無限起手權輕鬆25+5+5 入po

記憶中除非原隊同意唔可以簽其他隊，
如果可以咁簽，潮人一早成手yc啦

艇湖拓雀塊火xx

又歧視大腸

不了
有個奶共廢老

真
冇curry既話 俾人炒係冇意思+唔好睇

果時未現型

果陣露左條尾出黎無人理
而家

牛腸刺狼爭7 8
勇傾雷鵝暫時唔入流

巧殘忍

變返超級魚腩部隊

傾屎慘到，難得有啲希望，結果gm又戇鳩

所以我諗一到kings pick人，
有潛質自信嘅新仔一見勢色唔對路
應該要即quit，然後大鐘keep住數，
到最後邊個唔好彩又反應唔切
比kings鳩pick個畫面一定好搞笑

今年tank都無用啦，個pick要畀人

Divac呀大佬

top 20 protected

今年湧終於比人三節

前幾年場場三節人地

冇記錯以係好似係話唔報到兩年之內唔掂籃球
就可以解除個簽約權
依家仲係咪

Divac揀人有咁上下水準，Hield Fox MB3 Giles
但戇鳩在係度權鬥

屌奶星腸狗咁撚串

一節囉唔該

病閪解鎖新技能：斷頭台

傷病是比賽的一部分

唔掂籃球係指ncaa海外聯賽都冇得打?
係嘅真係不如大叫I quit

其實當初佢老竇都叫佢跟Kerr學多兩年嘢先好去單飛，係佢心雄俾人讚兩句鬆毛鬆翼先去猢坐正

牙kat同Twitter 王繼續網路罵戰

真人快打OK?

網路罵戰城城邊係對手呀

歷史top 10 無啦

病閪同MB係Dlo舊日老死
KAT同Booker就Dlo大學時期既兄弟
Dlo

hield係當年用全盛老表換返來，
fox只可以話正常位正常選擇，
mb3得6呎8都揀得落手，
冇人揀應該trade down
再拎返一兩件有經驗嘅role player，
giles係唯一比較出色嘅選擇，
以小搏大比較適合當日環境，
呢4件夾埋其實睇唔到好突出嘅操作

哈 開心囝 勇士終於番番跑轟打亂杖模式
又終於入唔到playoff啦，終於走晒一堆勝利球迷
唔知呢度有幾多「勇迷」，會陪奶共「中立」勇狗沈淪呢？

還債呀

好似係唔可以參加有組織既賽事
仲要係咁樣一年之後第二年再參選再俾人選中再玩多次
依家仲係咪唔知
但咁玩既話不如等直接叫TRADE ME算啦

亂戰？邊撚亂啊睇過
鳩猜就有份

閪同城城其實都好fd

papagiannis

其實就係怕trade me爛朵
同埋真係鬥磨唔trade，
球員點都鬥唔贏球會，
有自信直接磨多年ncaa感覺風險最低

結果2個老死既老死隻抽左先

pubg見啦 MB

mb3個幾吋唔係咁大鑊啫 唔洗咁在意呀 而家內線都係差唔多呢個數嫁啦 重點打出黎又唔係真係冇貨交

勇士和騎士的G2在下半場又被大幅拉開，勇士一度領先超過20分。

場邊報導比賽的記者不知道是不是感到無聊，一個記者甚至戴上了耳機，開始看起日本動畫《火影忍者》，這畫面也被其他攝影師給捕捉到。

這一行為也引起了同行的吐槽，有人就開玩笑地表示，「應該把他的記者證吊銷。」

磨NCAA一黎大風險唔知會唔會跌二黎一年講緊幾百萬美金
依家一般做法球員放風話唔去都唔會TRADE啦
做到咁彊有咩謂

MB:fight me on Twitter you cunt

火影世界第一

問題係傾屎成隊都有少少undersize，
undersize同防守能力有直接關係，
唔係話佢勁唔勁，而係拎住2nd pick
仲會唔會揀件undersize嘅pf比隊波

諗起果陣既自屌哥
而家去到牛先真正學野

世上只有 Trae Young 好
有Young 的鷹隊像個寶
投進中場的三分 雨勢停不了

fuck me ?
佢D持球應該係個陣係狼夾硬餵出黎架囉
唔係喺狼咁餵佢D控球有排都冇進步

鳩猜搵個人起手都冇 咁仲唔亂咩
需要有球星既戰術喺冇球星既場景run
Kerr真係屈鳩機

所以我先focus係有潛力又有自信嘅球員，
假設今年係傾屎拎住個first，
而佢又真係放風走去揀zion，
zion係當日唔知自己宜家會唔會傷
而kings未續hb嘅情況下，
到底應唔應該到draft果日都見冇動作
就主動叫I quit

舊年太陽?

想睇我勇識波帝出黎分析

太膓fan base大好多，
睇下呢度關注度就知

上年大腸係衰咩
WAIVE埋河仔?

咪又係個四大天王活躍啫

斷左啦 仲想點呀

傾屎唔叫成隊都undersize呀
佢個運動能力可以頂到佢身高尖勢啦 你往後trade down 簽幾個工兵都冇意思 搏mb3個潛力我覺得真係冇錯

分析左手手掌既結構？

咁都有啲a米同拿殊粉嘅

嗰4個先係
我係宮女咋

河仔火箭仲用緊 多謝

NCAA叫QUIT太大風險
或者應該話入NBA一年太大收益
咁做唔划算
其實現有機制下球會有著數夾硬選基本上都焗住黎

Ayton未識整大麻蛋糕

同埋無了陶大腸加持

其實你地都屌嗰堆「偽勇狗」根本就屌緊空氣

班垃圾年年都係playoff先出黎引戰 常規影都唔見
加上湧拆陣之後 班垃圾轉晒隊喇 仲我湧咩

WB算唔算係柒箭嘅驚喜
竟然啱洗

點都好過廢老CP

偽你老母咩

咪又係有出現

Morey
希望佢無比老細日日屌屎忽

岩唔岩洗都未知
但起碼打到波先 廢老打打下OKC會自動失蹤

最撚柒果件一個人的聖誕都未蒲頭
成堆霸公海post既湧狗一隻都冇上水

係估唔到牙龜唔持球 真係做到專心防守搶板咁FIT姐

有牙

你望清楚

呢個真 wb後生過波縮一定更好

未研究今年個average係點，
但sg 6呎3, sf 6呎6,
pf 6呎8, c 好似6呎11，
其實算唔算undersize?
mb3係有潛力，
但當日其實側翼咁弱，
可以試下trade down要mpj，
當然當時冇人知mpj係一個傳說，
但當日視覺睇trade down
個可操作面其實唔細

司令 gm7 意大利
仲有邊個?

clutch time又交到貨
終蟈登亂鳩咁stepback嗰陣啲板佢又會幫手執
估唔到夾到
估唔到啲籃板係真既

rui
如果多幾個今晚著依套招呼黑警

斷你老母

grant hill==

最大分別應該都係唔似okc死霸住粒波妹下妹下咁

Gm7咪ghill
衝出黎柒

斷左今季連續出場紀錄

聽日鵝對塊 我B準備破處

MPJ果陣係一個傳說
但傾屎唔通Giles MPJ一齊賭咩

勇士係咪借運 旺幾年衰番幾年

C0 gm7 意大利歷史學家 BoyScout

所以作為頂尖潛力嘅球員，
係今時今日嘅環境
望住隊黑洞西波去定唔去
其實對球員真係好冇保障，
銀仔又唔整頓下啲西隊

對吾治==

大宇

佢都霸左成五年啦

發覺西琴同鏵哥幾似樣

霸左5年
而家又唔洗佢衰足5年
算啦

點都入league拎左錢先啦，果度唔少野
一陣打多年大傷咪白白冇幾百萬

TT冇左卡戴姍勁左咁多

衰啲諗 箭有哈登搞進攻 佢有得專心刷三雙

復合左啦

放球權 勁能到

擦番個15 10 10

不過支那傾當年都夠膽入猗，
其實有返咁上下實力都應該可以單核起機嘅

依家d板 真係貨真價實
打多個中鋒

I ain't no bitch around the lions

呢幾場證明左牙龜夾PG仲勁

車果陣lbj消費晒成個猗既未來換黎一冠
班占狗都話乜都抵返晒架
何況湧

Trade down搏mpj 個晚冇一隊敢搏 你傾屎成十年冇playoff仲點會搏呢啲 現實mpj到今日一場都未打過 個個moment mb3叫係一個正常同穩陣既選擇啦 佢自己本身唔抗拒去傾屎打波已經難得

如果新仔聯盟都未入就學人揀隊，做壞曬規舉
啲細球市真係含撚，以後得LA vs NY

其實個人真係想賭mpj，
宜家呢個年代大sf太緊要

MB同KAT笑撚死我

又真係估唔到佢兩個會夾到嘅
龜都好大改變下

5場都未夠已經頂唔順
一冠換10年都抵啦，你估真係咁易拎咩

上季已經咁打 如果唔係女人點做到MVP候選

佢本土傾 點同 未入NBA都簽大鞋約

所以咪預左比人笑

d人話閪會比人停賽 笑撚左

快艇都係賭

其實咩事，係咪mb小動作激嬲cat
睇mb個樣好enjoy kAT嬲到仆街

其實受嗰個真實身高影響，全NBA都短幾吋啦
mb3睇落打落都唔關身高事
佢ceiling 當年計數一數二
單靠身體直覺打到咁仲想點

而家騎想兩個Guard一齊養
隱約聞到Irving Waiters既味道

mb扮到好唔care
轉頭又瘋狂追擊

好似係KAT揹位夾住MB隻手唔放
MB推鳩KAT
KAT反擊COOL住MB條頸
落地
完

諗起咪嘈

當年笑騎既我勇 係咪就係今日輸幾場都哭波喪個班黎?

佢仲要唔係打贏
大波MAN黎

邊單=.=

唔好講啦
尋日損手爛腳

睇片KAT嬲撚到殺人咁

有D係

你到底係咪fans黎-.-

其實笑果班咪多數又係果班占狗
見到恰左偶像幾年既球隊沒落點會唔開心
話晒lbj都係我湧王朝既最大炮灰
不過而加隊隊都好睇左就真既

屌你老母咩

KAT: Free Ben or Imma give you death

精神面貌滿分

咪亂屈-.-
臭g就係既

作為勇迷真係唔明有咩好笑
隊隊波都有低潮架啦
反正我地就照睇照撐

上個possession城城已經呻緊mb進攻犯規
轉個頭又比人夾到甩波咪發爛渣

李蛇又人格分裂

反76先mb太on9

羅迷扮勇迷
牙羅去蜂你係咪變蜂迷

多數者我話

真係打既話mb應該打得死城城

我牙頭黎 俾下面

講真KAT真係爭唔落

咁易比MB撩到嬲

當MB係Karlito咪算

Mb好撚正喎
咪嘈脾氣咁差又廢咪撚學人打波啦

俾面癱打到變傻仔

係，個人又短

Agger

打波有火係好事

惱羞？

Block 完唔笑等幾時

希望天父爸b保佑mb最少停兩場

似足公園啲細蚊仔

勁似小學d燥底肥仔

屌以為轉死性
咁咪即係合約戰士mode

咁而家係去jor勇ar ma

笑啲回力標姐
唔係笑勇廢

笑D賤種勇狗姐
唔係笑勇士wor
唔係嬲下話?
想問一季入400球三分，一人之改革NBA既時代先驅Stephen Curry超越左MJ未?

你地讓左大麻佬 我地讓個mb有咩所謂

Yes

仲要唔敢好似KAT咁開波
淆底陰啲陰啲推一下就算仲想扮冇事
下次學高啤一野打走個水樽咪算囉

工兵 最多1200萬年薪

鳩猴乖乖地打落去 新一代莫湯保 打到45

原來係我條女最撚索

45場？

第一屆Comeback Player of the Year

jer住曬

respect

Gobear 發脾氣大力打走水樽好好笑

猴就算啦 人哋臂展加身高挨到

估計46退休

反雀都係弱智

羅斯嘅極限已經到左，輪到我沙嗲發揮啦

三分時代

無追post
外國啲一級二級骨折點分？
今次手感仔係點？

Embiid賽後說道：「首先，我不是個娘炮，（I'm Ain't no bitch），我打造這座城市，這座城市也成就了我，為此你必須成為一個街頭惡霸。」

隨後還在推特上嘲諷KAT，「完美的團隊獲勝！我過去在非洲可以舉起獅子，而今晚有個小貓（KAT諧音）在拉我，笑死。他的媽咪還在我離場的時候對我比中指。」

點解76呢隊閪波冇人反
趕人出場走冇人理

喊喊仔

吹牙

奶共臭G

終於有人同我一齊反

好撚戇鳩
早知係咁比佢地打埋先

KAT: I aIN’t nO BiTcH RaiSeD ARoUnD LiOnS

單憑大細階就感受到種八婆未

Mb再勁啲張喊相可以媲美MJ果張

談到Curry的傷退，Green說：“很不幸球隊中的一員倒下了，他是我們的領袖，希望他不需要手術，早日康復歸來，我們會關注情況如何。這很艱難，這讓事情變得更艱難，希望我們能夠有機會進行一次全員參加的球隊訓練。”

女人黎

Cat

他的媽咪還在我離場的時候對我比中指
好女人

同細素個張

Dlo

呢兩句mb講
外國係咁樣諷刺人講野

咁講真KAT係Soft喎

諗返jb上年講咩?

媽寶

外國撚

香港人要反76

吃屎拉你

死引戰狗

呢個term我好少聽

0Bo

咁樣?

大個仔咗 會開拖

Joel Embiid
‏
Verified account

@JoelEmbiid
27s27 seconds ago
More
I’m done talking trash🏆🏆🏆👀

又擇名

在談到對位Antetokounmpo時，Marcus Smart說：“我很喜歡防守Antetokounmpo，每次有這樣的機會，我都很開心。他是一名出色的球員，他在防守端總是需要得到來自對手的額外關照。今晚我們隊防得很好，所有都參與其中，提供幫助。”

在談到裁判吹罰時，Smart表示：“我和Antetokounmpo整晚都在戰鬥。比賽初期的一些判罰尺度不是我們隊想要的，但我們接受了。所以我在防守時就把手舉起，被吹犯規了就不說話，這是我們需要做的。”

Smart在比賽結束被吹技術犯規後，情緒得到了釋放，他覺得自己在比賽中搞崩了Antetokounmpo的心態。 “每次我嘗試卡位，他總是拉扯我我，把我扯到後面去，這讓我知道了他心態已經崩了，特別是他每次接不到球，沒法接近籃筐或是投不進球的時候。”Smart說。

miss you
反嘈第二人
僅次於食蕉

笑到仆街，MB還擊比kat hide/delete 左留言

最有天份係D rose
最努力係D rose
最受尊敬係D rose

諗諗吓
我過去在非洲可以舉起獅子
邊撚個譯出黎

喊喊點都好過輸波返屋企食雞

真係女人黎

你啲思路好似mb
Mb都係咁覆

可以挑戰下食唔到雞喊

真人上連登

湧班glory hunter世界末日

今年無獎爭 唔反啦

yOu RaiSe Me uP

聽緊陀飛輪?

mb順便屌埋病閪

太子禾

其實食雞都係一種發洩情緒嘅方法

笑死

cls勇廢到出界

艇防守吹大左

防守大隊艇defense rating 咁廢？

讓左pg同幾場啞狗

火箭防守 好撚on9
最多一輪遊

今晚KaT叫啲frd改個網名叫lion king Mb
瘋狂殺佢洩憤

乜撚野聽緊陀飛輪?
真係搞到D留言低質晒..

過去在非洲 我可以舉起一隻獅子

進攻搭夠

低汁

放心，龜龜一輪保證

左手羅 右手古

KaT

獸獵 非洲獅子王

好開心再次沈淪

仆街 打到158:159

無錯牙...勇士左手羅換活塞右手鼓

牙羅一個典型既持球型combo guard要打無球 一個posession粒波 at least係curry手5秒 牙green手5秒 仲有班係 3-point arc走play 手遞手又玩幾秒
淨低最多10秒俾牙羅玩
Kerr要諗下點樣cur羅共存
簽埋D底 兩隻新廢鳩 chriss同WCS 做D pick都係麻麻地 一D都唔實淨
由其是spellman pick完走位閪撚到 定一秒 又唔出去三分線 又唔cut入去
防守無廢鳩即刻無哂rotation weakside幫夾底 面個隻又唔去補corner
我勇再夾下啦

我湖好難唔champ

以事論事，今次呀權高汁過你
左手羅 右手古 字字珠璣

真..

我潮已戰勝歸來

真

原來我爵士係三埸後打76

天父爸b，順便停多場

愛你的露寶上

又3peat..湖人簡單到

台主好耐冇見
咁你轉左去邊隊？

殺雞焉用牛刀？

嘩屌一起底先發現係台主

讓mb都打爆短人啦

個位會員低汁啫

呀ben護住兄弟先鎖佢咋
真打驚佢比mb打死.....

未撚驚過啦
冇mb嘅話

Ben matisse josh tobias horford
夠屌打雀屎

講真呢到最高汁一定係夫子 啲笑話

迷得76知咩事

兩場就夠了，唔想有隊同我腸爭西岸第一

條友番工番到回曬塘啦

估唔到今年係同大腸爭西岸第一😳

改歌搵me

條撚樣失緊業

搵我都係 利申 波台薑檸樂

講真城城同mb打交我覺得城城輸硬

然後突然金州
勇士身邊 應該有 已盡有

薑檸樂已經垃圾

仲要係弱化版

究竟有幾垃圾

城城呢d玩具台求其一個手足都打死佢

法國d達狗真係死唔斷氣
仲幫佢兜緊

城城soft
MB一拳打到佢仆街

會計權回晒塘

一直關注事件
真兄弟會明

原來台仔叫mb叫鉛筆

睇下隊19勇

早就應該啦 glory hunter死全家

試下唔好睇台仔d低汁野

死曬就一世冇glory

進攻就係防守

樓豬成日去睇台仔野抄完post去cc台

唔洗共存啦而家

玩具台連仔

仲未破處

左手咖哩 廢鳩 淫K 廢kerr 也不夠

講垃圾轉隊
台主一早就轉左啦

打咗5場仲未有隊喺爵士身上攞到三位數嘅得分今年進攻太閪 冇留意原來防守仲係咁勁

好過睇支那

chow post9

到時你就知死

三場後見

以往睇住威少on99走去射波.特別係佢同杜蘭特夾果時
我一直認為無無乜腦
點知黎到火箭.佢既助攻真係不得了
d隊友全部都得到佢既助攻.

我只想骂莫雷！害我只能偷偷看球

應該啦 唔死都冇用

glory hunter 諗緊轉邊隊啦 邊有得輸

我想哭 害到我只可以偷偷地看球

Curry傷左
我預計poole上正選打2
WCS應該會上幾分鐘然後換spellman打4 green打5
然後佢兩個輪流同牙羅玩pick
睇下做唔做到勇士個經典play
pnr-->roll man分俾short corner drive in

冷靜龜不嬲屈機

有腦龜=渣morant

陪著我 像最初睇波時 harden未怕累

下場同我打

cls
賈靜雯4張有5都仲甘正

真係冷靜左好多
往時睇佢會on99無腦鏟上去
再唔係on99射波
依家既佢好難守.你俾佢鏟藍就食硬你
你守佢外面全部射手

耆齡王?

咁佢打咁耐波又好似未試過有咁多三分佬同隊

on9

45有幾老牙

臭雞食得好偏

okc連個sg都唔識射3分

3字頭已經老啦
利申：岩岩18

驅風=[

羅素 每到 豪門會即變柒隊
景況令人流淚
像湖人 高比斷過腿
這夜咖哩亦失去

雷霆其實咁多年都唔知建隊打法係咩

玩具台暗魔 GM7

打Kd

打球星波

鳩圓圓正啲

防守

岩岩睇新聞見到丫嘛

套深藍色套裝好能色情

真-.-單身男女 J左我幾次

你j馬提路算啦死黑警

仲要火箭係任你射
射唔入佢做到比你入為止

勇士比我感覺似當年馬刺，傷左上將tank 左鄧肯返黎又千秋萬代

休息係為左走更遠既路

下季pick Wiseman,再拎dlo 換件swingman 根本繼續屈機

禾未成年

雷霆全部彈跳男

你智力都似。。。

智力嚟講佢似受精卵

笑到禾
@賤種保齡球

andre roberson係咪屌女屌到唔會再打波?

殺人誅心 ! Embiid: 我在獅子群長大，今天卻有只貓來惹我 !

Embiid說道:"我在獅子群中長大，今天卻有一隻貓來惹我。"

Embiid也提到了前隊友Butler，並說到:"要是當時我也是替補席中的一員就好了，他的媽媽還對我比了中指，可把我嚇壞了。"

眾所周知，Embiid的前隊友Jimmy Butler非常不滿意Towns以及Andrew Wiggins這兩位灰狼狀元。

係，屌到條女2k tv都唔做

0D

咁而家2k tv主持係邊個

Irving公開回應自己情緒不穩定的言論 !

近期，更是有人稱Uncle Drew的情緒非常不穩定，有時更是會突然沉默，拒絕與隊友交流。外界有人認為，這將是阻止籃網成功的重要因素之一。

對此，Irving本人不以為然，認為無論自己做什麼都會惹來非議，因此他會堅持做自己。

Irving說道:"只要是人，都一定會有情緒。"

"我不是完美的人，我也不會去迎合大眾成為他們心中的Kyrie Irving，我只會做我自己。"Irving補充道。

Out of chart

一名醜女

黑妹

Real KD
Real Kyrie

乜嚟

fake account fake duke degree

請不要消失希望 勇士還是有d-lo

你今日好低汁

唔係得今日囉好冇

格蘭希爾老母性感很多人CALL

話時話
Wall 夾熟左好似岩用過我榮

So are you gonna die today?

今次認同樓豬

有一個人最夾你

係湖人

原來有插眼

有占士=保證一冠

吃屎吧

當日我左斬保齡右劈勇狗
你班垃圾都仲係縮緊係老母個子宮度印緊眼淚咋

I am back

左斬保0都拎出黎講

係你先 願意推 杜老母㗎車
二百斤 為你講 蝦吔菇 熱嗲

夜晚黑 望見占 你就經已扯
又去搵 杜老母 肉搏汁滿瀉

偷偷走去搵3p 夫子未嫌夜

垃圾權

唔通場場16中1咩

最準好似係NADER
一場起兩次手有4成
其他都3成頭

某冠軍控衛上年PLAYOFF

不嬲支持0bo反擊臭G
點知佢縮去cc台都唔反擊 冇撚用

無心姐 打到咁點知插到咩

其實MB係扮唔care架咋唔好比佢呃到啦

屌你有罪

其實有三個明星都足夠 憑剩餘陣容冠軍都會有

真係有罪

屌完鬼之後話自己I’m done talking trash
拎番個尾彩

屌你張圖我咪po過喺上個po#1

温故知新

btw想要......

係扮，咁點？

冇人睇你啲垃圾呀

夫子躺槍

自從樓豬經過cctai既洗禮之後
個人on9左好多 同0bo差唔多

有年all star dlo kat mb 刷分仔仲一齊上節目，依家兩個就打mma

Embiid在Towns嘲諷其Instagram下留言，但是很快被Towns刪除。“ 輸了20分還在這裡嘴，呵呵笑死我。繼續用這張我輸掉季後賽第二輪的照片吧。不對等等，你還沒打到過季後賽第二輪，你不知道那是什麼感覺。小男生終於贏了3場球就在這裡嘴砲，但我知道你沒資格說。你一直以來都是個軟蛋，這就是為什麼認識你的人都覺得你是個賤人。我說這些事實不是要把你弄得難堪，不要扭曲事實了，我打爆了你。”Embiid在Towns IG評論道。

屌奶星

係茶記蛇緊王

無啦啦聽到有人電話鈴聲係火花

條友有冇40碎

咩黎

真心唔識 原來臭G都幾老

星火就識

好似依四個先係frd

是咪勁舞團果首

左二果件係咪最廢

佢地四個好fd，唔知點解閪會嚟埋一齊

乜原來閪養左1隻貓2隻狗?

條友世界條黎 女都溝唔少

閪同羅書人同一間high school

好似得一隻狗叫 我愛何桂藍

黑人黎講羅真係幾樣衰下

又毒又樣衰 私私縮縮咁 賊相

係
仲要係25仔
偷拍狗

同你好似樣

你走先，我擋槍

駁唔到 我150毒撚

我覺得Kat 今年超撚勁😅😅😅
可能參數少同對廢隊

進攻不嬲勁+今季防守有少少進步

勁舞團神曲
老了

屌奶星娛樂台都想反CC Tai

同隊嘅wingins仲打緊養生波

有咩人唔反cctai
樓主 0bo之流

咁CC TAI D人真係ON9丫嘛

核彈
推呢個
我地就黎輸啦
我有個鬼佬教授講
對唔住呃左你入黎，要屌就屌，不過聽我講一句先

樓豬有去娛樂台開過po

一諗到D冷氣軍師真人成班好似D熱狗咁瘦骨嶙峋就想笑

Stalk 我

禾可能仲廢過佢地

好彩我生得肥姐

本是同根生

佢地扮夠未姐

我同台主差唔多身形

淨係一個有同lin割蓆一個冇已經好大分別

吹

然後城城真嬲

你人格分裂

無嗰個好垃圾

揾食啫
唔會expect佢30而立退掛

用錯AC牙

冇

又傾返同一個問題
而家得cba同nba揀咩

想知佢今日打足全場嘅話會唔會都唔過廿分

你覺得要打返起，去邊度好

歐洲唔要佢？

纪录片《永无止息Never Done》第二集终于来了！

他说：“我想在中国粉丝面前打球。”

好肉酸

講緊歐定亞容易打得返起

如果揀歐:

我梣在歐洲粉絲面前打球
same

Sbl or 港超仲易起

正

港超踢波架WO

轉行踢波

而家打cba啲fans又嫌隊友廢

MMA睇左十鳩幾次，法國大帝真係好撚鳩屎
but i like it

分分鐘填鴨dfans屌先
你知cba黑鬼d數據幾癲

好能mk

Baynes：對於Curry的遭遇感到非常難過，這太不幸了

談到Curry的傷退，Baynes說：“我對於Stephen的遭遇感到非常難過，這太不幸了，你永遠都不想看到任何人受傷倒下，更不想成為其中的一部分。我想要為他送上最真摯的祝福，希望他能夠早日康復。”

順帶一提
Baynes係垃圾刺個時係禁止同td對位
因為太撚大力

扮緊blueface

我冇
周儀翔加油

型過佢

乜撚Never done 呀…
哈佛式文采 恰鳩我無讀過書

夫子真人靚仔過佢

霸王手槍腿

其實我都幾憎宇宙勇同手感仔，佢地係應該要還，但還到咁樣又真係sad左d

講真唔係好慘咋喎

細傷姐 休養下就會無事 等牙羅帶隊啦

大面Bella真係好正

收到風牙羅下場都斷腳

禽獸怡>Bella

咁就真係SAD D..

NBA新賽季最讓人失望的三支球隊！誰會成為第一個下課的主教練？

國王隊
鵜鶘隊
勇士隊

精遲一早要換

4wu9收唔收留Kerr

湧一定唔會
3冠份上唔會炒
所以得番精遲同太子禾

法唔法國3隊都同牙禾有關

傾屎- 依家教緊
鵝-牙禾帶左班廢柴幾年
勇士-牙禾收割光環用

牙奶舊年就係同0-5既傾屎教練+0-4既鵝球員一齊打
吾反了

全部都關勇事就真

真心唔覺

正版水野朝陽正佢太多

地位同波波一樣都同好多教練有關係

認真 斯波到依家都沒炒過
拎過冠 好少炒

詹姆斯記憶力有多可怕？記得看過球的每個回合，還曾喊出三年前戰術！

作為聯盟頂級球星，詹姆斯的球技自然無需多說，但是他有另一個技能也是讓人感嘆的：就是他強大的記憶里。

最近，在接受記者採訪時，詹姆斯又開始“秀”他的記憶力了。前兩天，詹姆斯就曾在Twitter上曬自己同時看幾場比賽的照片。

提到比賽，詹姆斯對比賽每個細節居然都記得清清楚楚！他回憶籃網第一場比賽最後時刻：厄文進了一個三分，回來追平比分，厄文打擋拆，傳給阿倫，阿倫罰球沒進，普林斯的籃板被蓋了，維金斯絕殺沒進，加時賽，厄文最後絕殺機會沒有進。

詹姆斯強大的記憶力不是第一次了，不少事件反映了他幾乎可怕的記憶力。

利穎怡第一==

唔記得果啲唔提
提記緊係記得啦-.-

近排愛上左睇愛音瑪莉亞

波波講緊就黎全nba嘅教練或多或少都同佢有關
Fd 底
76人
直系弟子
鹿 蜂 76人（助教）太陽 雀
球員
湧 大飛（doc勉勉強強都叫係）

Dloooooooooooo 好波

但屎波證明左佢真係有料
而家熱火搞番生左

羅神是你 能頂天立地

有無J之前個兩條高清流出 之前流出個排日日J 好撚正岩岩出道 對眼水汪汪 高汁到..

喬丹：拿出一年3000萬以上再和我談續約，你只有一個小時來考慮！

回顧當年正在參加高爾夫名人賽的喬丹，突然被拉入了經紀人和球隊老闆萊因斯多夫的電話會議。持續多日懸而未決的合同談判讓喬丹憤怒了，他告訴老闆：“如果想要和我續約，就拿出一份一年以上的合同，年薪總額高於3000萬美元，你只有一個小時來決定是否和我續約。”

Booker：我的生日願望之一就是球隊贏球，我們最終做到了

當地時間今天是Booker的23歲生日，談到在生日夜帶隊取勝，Booker說：“我的生日願望之一就是球隊贏球，我們最終也做到了。”

談到隊友Aron Baynes和Daniel Saric的表現，Booker說：“這些傢伙的表現太不可思議了，他們在比賽中通過高質量的掩護為我提供了巨大幫助，他們的能力不僅限於他們自己所在的位置。這些傢伙衝擊內線，拼搶二次進攻的機會。我無法形容他們的掩護是多麼出色，他們為我創造了很棒的機會，同時也能夠拉開場上空間。”

屎波係萊利契仔
除非萊利劈炮唔撈姐

Jordan Crawford

好好笑

佢今晚去行乞?

冇我支持正版你班撚屌仲有得睇咩

佢做一日等於你打幾年工呀

咁你死撚返高登高質討論未?

反串出鏡！Howard更新社媒曬出自己的萬聖節裝扮

Howard配文道：“拉絲普提婭，如何啊？（原文為How ya durinnnnn，模仿人物語氣）😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂”

拉絲普提婭是電影《諾比特》中的經典角色，她是一位體重以“噸”為計量單位的超級大塊頭女黑人，以超人的體重和超大的食量聞名，人送綽號“大胃女王”。

留名睇鳩猴俾女拳撚咬

又唔會嘅
佢本身都屌人妖
好明顯係lgbt支持者

好嘔心

談到球隊的表現Luke Walton說：“我們的球隊團結一致，這非常重要，希望我們的球員們能夠看到這一點，即便是我們還沒有能夠拿下一場勝利，我們付出的努力終究會幫助我們贏下比賽。”

談到球迷們的噓聲，Luke Walton說：“他們希望看到這支球隊贏球，我理解這一點，我可以向他們保證，我們的球員每天都在努力訓練。我們很感謝球迷們的支持，也理解他們的噓聲。保持耐心，問題會得到解決的。”

Gay: Welcome to the basketball hell

廢禾面皮厚到
黃蜂都打唔贏好意思講

sean marks都係，依家做gm都好犀利
點解76係frd底？

Pop同brown唔算從屬關係
大家只係fd底

互吹：Brad

最意外udoka過左76人
pop都用左好多年，但一路冇咩人見佢做head coach

波波搵定接班人未架

再要數啲偏啲嘅
網隊player development manager Tiago splitter

而家睇個款應該係td or Becky hammons最大機
本身就messina 嘅 但廢老pop撚得太耐
佢等唔切番左歐洲

離開公鹿和Giannis Antetokounmpo後，Brogdon在溜馬充分釋放了自己的才華，他在場均砍下22分的同時，還場均送出11.2助攻，力壓Westbrook、LeBron、Rubio、Giannis高居助攻榜第一。4場比賽送出了45次助攻，而Brogdon場均失誤僅有1.75次，助攻失誤比非常高。

拍得住76搵roy hibbert做player development

貴簽筆掃真心錯

據《The Athletic》的記者John Hollinger的報道稱，如果2021年公鹿球星Giannis Antetokounmpo進入到自由市場，那麼暴龍將會是其主要追求者。

團結一致反廢禾

咁老老實實 巴西仔做肉盾係幾稱職
係成日牛油手啫

好似pop話唔預td教得耐？
我覺得會搵返messina

黑人黎講 潮個30號 幾靚仔

去都唔去龍啦

美國籃球記者Brian Windhorst報道，金塊將嘗試在賽季中期進行補強，有可能把目標鎖定在Andre Iguodala身上，他們可以用Mason Plumlee和年輕球員去跟灰熊交易。而根據此前消息，湖人和快艇等爭冠強隊都對Iguodala有意，他們期待Iguodala被買斷然後簽下他。

太早簽係敗北
可唔可以換番brogdon

其實pop今年諗到死都諗唔到最後一位助教請邊個
Td叫雪中送炭

彈隻mpj黎

當年唔會想像到佢兩個會入管理層

講起二姑唔肯買斷又係on9 當自己邊個

有冠又有fmvp咪要錢
坐下佢冇咩所謂

有冇話有邊個揀？
自己球員既話，我會排manu高過td

MANU訓話.GIF

個時好似都諗唔到
你見shooting coach chip England都要出山坐assist coach就知今年pop諗唔到請邊個

佢套射精管理正到

同埋manu啲性格都唔想做coach啦

坐到廢晒就可以直接退休

Randle

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

乜唔係佢想買斷入湖 但係灰雄唔想 想拎佢換番啲野 所以唔買斷咩

Ching對靚仔是咪有咩誤會

佢想係拎足錢既情況下買斷
咁熊濕佢都有味啦

Siakam og

屌咁佢又真係on99

灣岸鉅子算死草

條友奶到山火雪雪聲 應該想入潮

佢似係想追我皇條撚含

買斷完係將份人工分開比
佢去拿老將底薪仲多份人工收

咁岩又

畢掃平左續仲想點

Ja >榮縮

Embiid最後也替自己喊冤說：「我當下試著做的就是全力保持冷靜，我個人是沒有出拳動作的，所以我不該被追加禁賽，但聯盟過去對我裁判時總有些針對的感覺，希望這次不會是這樣，我不認為我該被禁賽。」

要罰錢了

Tt 合同年爆發

想要埋brogdon

自己max左中間頓仲想點

想迫走字母

買dvd有特典片段

你依啲bt狗冇

其實都唔算打啦

死基佬

是

又借機奶沾屎袋底

湖人飛起占士
2021簽字母啦

字母唔打廢隊

要網禁了

律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

想知我係度叫foj死全家算唔算犯左法

報左警

痴撚線

連登交名單既話就仆街了

咁不如裝網絡長城算啦

真係靠信連狗

要回家了 都係牙舜好=.=

早洩嘅一早交撚左啦

要執達利架
民事野

我愛lbj 占士是人民的紅太陽 唔好拉我

今朝講過embiid towns打交嘅全部要坐監

學我

Conley：我感覺球迷們和我一樣焦急，他們在等待真正的我

10月31日，在今日結束的一場例行賽中，爵士主場以110-96擊敗快艇。賽後，爵士後衛Mike Conley在更衣室接受了媒體採訪。

談到本場比賽主場的氣氛，Conley說：“在我13年的職業籃球生涯中，我從未經歷過這樣的情況，這是獨一無二的，這太特別了。我感覺他們和我一樣焦急，他們在等待真正的我，他們充滿能量，這是非常情緒化的一場比賽，能夠感受這種氛圍，這太棒了。”

你而家係唔係煽動呀

食蕉真係

入去坐啦成班傻鳩

以後邊個話我肥仔矛我就篤灰

cc台班法師駛唔駛坐

八村壘勁到

今年d haters衝晒出黎討債

佢地煽動得最撚勁喎
禾地波台9upper就唔駛姐

直接整個禁制令，唔俾人對政府有意見仲實際啦

142定144?戀愛ing 全反 00後應該冇人識

依個真

我00後但我識

我10後都玩過啦
扮老seafood

刑天呢d煽動仇恨嘅小氣狗應該要拉咗先

[共占斷腳又輸唔到] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 162

佢地死硬

嘻

其實依家意識形態上已經係了。
好快會逼連仔交名單。

根本就係
但唔敢明講

天日twitter 王，kat,Ben 三個會唔會有機會禁賽？

ben點會..球證賽後訪問講明佢覺得BEN係阻止雙方打交 唔係參與打交

po bam圖可保平安

連登好似刪post唔會ban

真

又成日打飛機

桃乃木かな 明里つむぎ 桜空もも

覓腸今日好踴躍參與討論

仲等緊佢地教禾國際政治

佢有左自由意志之後變左

Me老餅 睇吉沢明步 Julia

my all time no1 = Sasaki Aki

Now 39歲

你話佢29我都信

同埋啲年齡設定唔好盡信

佢耆齡王

拎去放應該收到一皮HKD

篠田ゆう浜崎真緒 都好尾G

諗起城城用手拍地就好笑

限40
幾K可能有既

表彰司機貢獻 Nowitzki Way 今日正式更名

篠田我All time top 5

至於弱智妹就不了

我想中內衣卡

見有人有Lin貼卡DLS

深田えいみ

限40就真係未必

要睇邊張

係幾正，但整到太撚膠

諗起JFFT(youtuber)爆卡

水野朝陽
佐山愛
葵（未整容前）

出片機器+眼鏡

高橋 しょう子

上兩個我都幾鍾意

有套扮青梅竹馬 表情都唔膠 都ok
其他就

上兩個係真享受 唔似宇都宮咁交完戲就算

果然講av 就係男人既大和解日

who

呢度咁多人睇單體女優

成班鹹濕佬

唔鍾意睇群交

鍾意睇劇情

所以我好鍾意睇giga

覓腸自爆

禾刀吾睇AV既

AV女優的告白 作者紗倉まな稱拍片是天職

講到你唔係咁

真...識睇一定睇劇情

神宮寺

呢排胃口大左
睇群p類先夠丁

即係點

重男定重女先

真係唔係

重男=Gay

自己諗 唔好咩都問人

除非你同我一樣係基佬

難講== 重男屌一條女個D都ok

變咗AV po

奧田咲 同 有坂深雪 正

相澤南好尾機

有關香港對網上平台發出臨時禁制令事宜

連仔尾G到

以為入錯post

我純情男

邊個仲敢hey0我

依啲反而無gif?

刑天 回憶小子

成人台 前幾日阿狗po都係咁

fug黑社會

鄉黑係惡啲...

人地愛國愛黨架嘛

Why回憶小子不敢再上來

要動議踢夫g出玩具台了

夫子的愛

mike conley頭場1/16?

唔緊要我0/14

【半獸人Faried失業中 CBA廣廈開出200萬美元合約遭拒】

半獸人Kenneth Faried到目前為止沒有得到任何NBA球隊青睞，近日傳出中國CBA聯賽的浙江廣廈隊有向他開出一份200萬美元的合約報價，不過Faried似乎仍只想在NBA打球而拒絕這份報價。

不過廣廈為了招攬這位悍將，預計有可能會提高價碼爭取。Faried在2011年選秀會上以首輪第22順位被金塊選中，之後曾轉戰籃網和火箭等隊。上賽季Faried在火箭出賽25場其中13場擔任先發，場均12.9分8.2籃板，生涯則是出賽478場，留下平均11.4分8.1籃板1助攻的成績。

學下某冠軍控衛
放下身段

講咁耐AV 圖又冇 link又冇
成班友係咪痴撚線

純文字討論

咁呢到始終係玩具台
唔係性玩具台

箭唔留他
幾乎無內線用咁濟

一個就成日貼gif
一個就即係貼link binc
但討論AV個時竟然乜都冇

為了感謝救災人員，James送快餐車到前線讓上千名的救災人員能夠補充體力和能量。James：「這需要很多勇氣、承諾和犧牲，尤其你必須無時無刻冒著生命危險，實在沒有辦法不去感激他們的犧牲奉獻。」

SSNI-217 吉澤明步無法出聲強制深喉口交

不知所謂，有波唔講講埋d 淫邪野

老鼠又上黎

你係女人要圖做乜

有jer的女人

幾時睇都覺中二病

睇1次笑1次

到底老鼠真人係咩人

好心你地就唔好成日笑d 弱能人士 人地都唔想

女人唔睇得女人?
呢到個個咪又係日日係到睇堆男人跑黎跑去

輸都算, 仲要傷埋curry.....要快d好返呀

啱

好多基佬。。。。

睇下下年有乜新人啦 同谷爆笑主季中換走佢

係

klay幾時出得

牙路funson

你知佢係乜人一定唔會敢寸佢

有機會抖成季

Ok咁佢係whoq

鬼知 亦唔想知

冇人迷佐倉絆？

有圖未

冇圖討論區?

你地文字討論咗咁耐都冇圖啦

香港人文學修養真係唔講得少

牙cur手掌骨折都有排抖啦
打靚牙羅個數據 Trade走佢啦

Bin

在賽後接受采訪的開始，Beverley就談到了Curry受傷的事情，他說：“首先，我想為兄弟Curry送出祈禱，我聽說他今日手骨折了，從大學開始，他就是我的兄弟，所以為他送出祈禱。”

週四，籃網隊球星Kevin Durant在ESPN節目《First Take》中表示，他在2018年11月與當時的隊友Draymond Green在場外的衝突是他決定離開金州勇士隊的原因之一。

“有一點，是的，當然，”當被問及這件事是否影響了他去別處簽約的決定時，Durant回答道。

他進一步解釋了這件事:“我的意思是，你的隊友那樣對你說話，你考慮一下。但你知道，就像我說的，我們談過了。但肯定。肯定的。我不會撒謊的。”

手感要斷手先得到din9既尊重

KD：目前我最喜歡觀看的5個球員是：Irving、James、Harden、Embiid、Lillard。

會然現代奴隸制

費事同佢嘈

得4個人

同埋一隻狗

邊個係狗？

James harden係一個人黎

勇迷攬住廢鳩過世啦

呢個make sense好多
好人好姐都唔會中意睇沾狗d插袋守波

約已簽

ching sick ball

今日，籃網前鋒凱文-杜蘭特做客First Take節目，談到了前隊友斯蒂芬-庫裡手部骨折的傷病。

「幸運的是，庫里遭遇的不是比這更嚴重的傷病。你知道，特別是在看到克萊-湯普森以及我都要缺陣整個賽季之後。所以，我敢肯定他會回歸賽場的，但是在電視上看到他手骨折是一件痛苦的事。他做了很多，而且勇士仍處於過渡階段，球隊陣容既是全新的又是年輕的。庫里總是努力去做很多事情，他的缺陣會給球隊的維持造成困難。所以，希望他回歸賽場，恢復健康。」

禾杜

5星傷剩廢9

閪同城城fd到互屌屎忽都俾人話打交

屌你停兩場

廢鳩仲唔去證明自己？

燒鵝會唔會0-5

應該會是我雷同他地雪中送炭

有潛力
只係未贏到姐

雞塊會唔會做西岸之恥

加油

齊羊做咩唔出

俾夫子燈到left ankle sprain

姐係唔洗surgery?

唔會 0-10

談到自己是否是因為球迷等外界的壓力倉促復出時，杜蘭特說：「不，我真的很想打總決賽。我只是認為我的存在一定能幫助球隊並扭轉系列賽的局勢，我知道我可以幫助防守西亞卡姆、倫納德，我知道我可以為庫里、湯普森、格林創造空間，我想的是這些。我沒有在想我可以向誰證明什麼，我只是在戰略上想要上場，幫助球隊。」

主持人問杜蘭特，如果他拿到第三個冠軍，就可以追平勒布朗-詹姆斯的冠軍數，他是否有在想這件事。杜蘭特說：「不。我想的是，奪冠是一種很棒的感覺，整支球隊，每個人的家人以及球迷都站在場上，所以我想到了這個。也許我不該想到這個的，因為我們當時以大比分1-3落後。但是，如果能和球隊再度一起分享這種感覺的話我會感到興奮，只不過這沒有實現。」

Embiid and Towns suspended two games each without pay "for their roles in an on-court altercation and for their continued escalation after the incident"

唉，運氣真係好緊要
唔係話龍唔勁，但full team 勇要贏冇難度
我杜就一早排撚左條奶共頭依家斷腳今季比啞仔過埋

熱火球員吉米-巴特勒在接受採訪時談到了此事，他說：「我知道我會以某種方式被扯到這個諸神之戰中來，無論你們想怎麼稱呼這個事情吧。」

「不過我喜歡，這很有意思，因為我一看到這個事情，我就知道我的名字會被扯進來，恩比德是我兄弟，我知道他會把我扯進來。」巴特勒說道。

甘刀淨係罰兩場

禾杜啲對答得體左咁多

之前係勇被迫做大魔頭

留意到禾b今日準備贏波

Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

陳年野

Report jor

挑釁 違反禁制令 你死啦

Mon po sir比次機會

叫左學友sir做野

貓貓禮志

完全無諗過可以打到咁差，隊波無左技安同CBA一樣水平

邊有咁廢

森林狼中鋒Towns社媒管理人更新社媒曬出評論圖並表示Embiid賊喊捉賊，該評論是由Embiid自己刪除與Towns無關。

該管理人發文說道：「這個男人讓這個評論只出現了1秒就自己刪除了，還聲稱是Towns刪除的。我管理Towns的ins已經差不多有三年了，我們從來不會私自刪除任何人的評論。這個男人真奇怪。」

係防守屎d姐

笑撚左
MB有冇咁撚on9呀

Gentry一早要炒la不過年年都有人傷搵到藉口

西岸應該今日全部有敗場

鵝艇冇難度

隊波為左技安而建立，佢一唔係度就

諗左一諗禾B 係禾仔 定 我B

2禾b

禾冇b仔carry 一場都贏唔到
廢撚到

Per Warriors, Stephen Curry had the CT scan, but now he's going to have specialists look at the results. Golden State is expecting no further update today. The hope is it will know tomorrow whether Curry will require surgery and how long he might be out.

B冇禾仔咪一樣
打和啦

b仔無禾carry 一場都贏唔到

YC+太子禾 開季加埋9場未贏過 真係好撚癲

如果咁樣應該係骨裂，希望佢快d康復啦

不勝男

今日咪贏囉
未來人：35+8+7

講緊Jokic?

湖舊年點解冇入po，唔淨係某人嘅責任

Nnnn好正

點搵出黎

上年有35勝好撚勁

仲有條狗係度擺爛囉

jabari team highest 23pt

同樣有狀元team
大腸冇大麻ayton 即刻起機
pelicans 冇zion ⋯⋯⋯

Butler個數據都幾癡線
5/9/11/6/3

唔擺點抽4號簽換ad

佢次次入新隊一開頭都唔重數據
係迫不得而佢先會carry

今日又黑哨

打得好高效

已經進化到客場都黑哨

淘寶

如果butler唔走 76人更好睇
正常情況睇mb 病閪發揮
clutch time 到butler出手

據統計，Howard新賽季至今的正負值累計達+57，為全聯盟最高。具體為：對快艇：-1，對爵士：+13，對黃蜂：+23對灰熊：+22。

透過這幾場的比賽，Howard給出了態度，替補出戰無怨無悔，每個球都很積極。當Howard在場的時候，他的籃球意識明顯比先發中鋒McGee好很多，湖人、灰熊這場比賽中，場邊轉播員說道：「Howard就在場上的作用就是比McGee好，他更應該打先發的人。」

NBA名嘴Charles Barkley日前表示，本季的勇士球員該放棄對總冠軍的幻想，能夠打進季後賽就已經算是成功了。

在近日，已經退休的NBA球員Paul Pierce在採訪中談論到勇士隊目前的狀況時他說道：「Curry不能用LeBron James的方式來幫助勇士，他可以打更自私一點。」Pierce表示：「在球隊處於困難的階段，作為領袖站出來幫助隊伍渡過難關是一件當仁不讓的事情。Curry是近五年來表現最出色的球員之一，我相信他有實力去完成這項任務。我覺得Curry可以向LeBron學習，但又不能完全像他一樣，畢竟他們兩個是不同型的球員。曾經作為對手的LeBron真的讓我吃盡了苦頭，他的帶隊能力真的太優秀，將一支平庸的騎士隊帶入總冠軍賽，這不是一般人可以辦到的。」

「LeBron是一個非常全面的球員，他可以包攬場上大大小小的事情，隊友只要按照他的打法來比賽，最後的結局一定不會太差。而Curry顯然辦不到這一點，不過他也有他的優勢。就目前而言Curry應該打得更自私一點，利用自己的優勢去得分。給那群年輕球員傳遞出一種訊息：球權不是那麼容易就可以得到的，只有在場上表現得夠積極才會擁有球權。」Pierce說道。

頭嗰段睇過好多次

PP依隻引戰狗

點解標題係講巴克利 內文係pp

唔重要

鷹隊又輸乜

同cctai啲軍師一樣係標題黨

串

冇young
後備pg又唔強

同化咗

冇羊

咖哩個身體根本做唔到one man team

jokic 真係肥過豬

今日燒鵝要開齋了

發現有禁制令之後已經冇咩人討論籃波了

已經好左好多啦，你睇佢首冠果年已經操得好fit

係今日冇湧同潮啫
尋日湧俾大腸炒幾雀躍

琴日禁制令未出

ig carry緊

yc之力不滅

假日carry

都冇乜心情追住睇…

嗰頭講完嗰頭就表演鳩野

奧卡福又一縮水身高

MPJ

終於有得睇MPJ

mpj

好波，停兩場

講完即刻熱鬧左

食屎啦

廢帝冇pick up giles個option，
應該終於知道自己廢釋放年輕人嘅自由

條肥野好似慢慢蠕動下就入到波

鵝可以番屋企打飛機啦

精遲上hayes守jokic

杜克大學校友隊五連敗

屌佢地老母 拎鵝練兵

白騎士MPJ

唔通攞大飛練呀難道

巴頓傷出

仲留hayes係到

上年傾都算係咁
今年

IG 教訓 mpj

睇到肥野跑都覺得佢辛苦

嘩 寶藏

今年divac同柒婆一樣現哂形，
成個奸細樣出哂來

Your name

4m都唔要，可能想送比唔知邊隊

第一分

[是日精選燒鵝油雞餐] NBA 19-20 常規賽討論區 (15)

Po bar

甴近平

pish

Push

就出新歌，push

拉

1000